\chapter*{Oświadczenie autora pracy}
Oświadczam, że przedkładaną pracę dyplomową pt. ,,Opracowanie aplikacji rozszerzającej standardowe zabezpieczenia plików wykonywalnych w systemie Windows'' napisałem samodzielnie. Oznacza to, że przy pisaniu pracy poza niezbędnymi konsultacjami, nie korzystałem z pomocy innych osób, a w szczególności nie zlecałem opracowania pracy lub jej części innym osobom oraz nie przypisałem sobie autorstwa istotnego fragmentu lub innych elementów cudzego utworu lub ustalenia naukowego. Potwierdzam też zgodność wersji papierowej i elektronicznej złożonej pracy.